其實除咗老人家買錯之外，有咩人會買優益C而唔買益力多

由細到大都好想知有咩人會買咩優益C、養樂多

🇨🇳 優益C (蒙牛) 🇨🇳
/

//優益C係蒙牛🇨🇳 (大股東為中国央企中糧集團🇨🇳) 旗下產品，包裝幾乎同益力多一模一樣，你話唔係想魚目混珠都無人信喇。優益C點解咁無骨氣，要淪落到抄「小日本」嘅設計？定還是優益C表面愛国，內裡精日？

順帶一提，蒙牛過去多次出現食品安全問題，包括奶類製品含有三聚青胺、篡改過期牛奶嘅生產日期、奶製品致癌物超標140%等。//

//雖然我哋今個禮拜多咗1500fans，不過派嬲人數仍未顯著增加，為免日日告急咁麻煩，我哋挑選咗近呢20日值得「翻兜」嘅任務畀大家，大家撐多陣喇，TVB 2020年全年業績就出架喇～🥳//

【派嬲留言任務😡💬】
1️⃣ 金鳳香米 🚫
[替代建議：阿布泰雙獅、759直送、光城香米💚]

2️⃣ EDO、アメ横丁 🚫
[替代建議：阿布泰、Donki、759阿信屋💚]

3️⃣ 李施德林 🚫
[替代建議：Propolinse、GUM、Ora2、阿布泰Nude、必妥碘💚]

4️⃣ JVG鹼性電解水 🚫

5️⃣ GP超霸 🚫
[替代建議：勁量、金霸王、松井、Donki MegaVolt💚]

6️⃣ 子母奶 🚫
[替代建議：759 Jersey Dairy💚]

GOGOGO

Push

推

戰線需要嬲，俾夠一千個啦起碼

蒙牛？

你今日飲左未

你今日嬲咗未

雪櫃有一排

呢啲次貨品牌無咗亞視之後，唯有去無線賣廣告

一邊飲益力多一邊派嬲

push

屋企個工人姐姐都試過買錯，放喺雪櫃真係差唔多

C唔C伏

支那人都唔飲蒙牛撐地方奶企

提防假嘢，我屋企人都買錯過

咁你有冇飲？？？

飲過>>點解啲味怪怪哋>>睇包裝>>中伏>>即嘔

包

學

益力多

幾好嘛

優益C 藍

未死
你呢……weekend過得如何

攞

P

2隻都唔飲，好撚多糖

點都要昆班支那廢老同藍屍既

我都係 本身兩樣都唔飲

咩料 冇呢個post都唔知呢樣野既存在

有冇人買美力多

以前有買過 多味道選擇d

都算幾好

明明比菲多都好飲

上次2兩款擺埋一齊
搞到買錯咗

推左先

嚟喇

支那製

蒙牛 大劣

TVB都無人睇，原來仲有咁多白痴廣告商

Wow

男友

big ass 兄

餐包

佢facebook賣廣告D人個樣勁大陸

因為大陸品牌

頂住 繼續日日推post

屋企老人家都係買益力多

加油加油

puhs

啱啱先發現你成日開post 勤力到